香港警察元朗警區與元朗黑社會都可以合作

咁示威人士喺西環用下噴漆噴下字最多都係破壞公物啫，都唔係大問題

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!